［發下夢系列] 每人講下自己理想的幸福生人生係點樣？

有愛錫自己的另一半
住800呎私樓
人工減去開支每月可以儲10K
一貓一狗
唔洗用名牌、工人或者有額外樓收租
唔知以上條件全部fulfill要幾時先得？

住公屋 拎綜援

如果我有800尺嘅私樓
唔使另一半了

我的訴求就是唔洗返工

身邊冇閪人
夠用到死嘅錢
好簡單

800呎私樓有啲難搞喎,村屋都冇咁大

800呎已經好奢侈